角王上線

鳳凰 12.5s

中

有冇人支持下！

悉尼第一球！

有有

睇多陣就出角球

悉尼11.5B [0/-0.5]有同路?

Fc 悉尼大7.5B

gun

4c

要8.5？

正路開到9c左右，我以防萬一先買7.5B

新角王上線 悉尼 7.5s

角王

似針

5c

叫爆入左6.5

下線

補時刷2c

係wo

伊巴7.5B

跟唔到

熱拿亞 fg

收錢 四倍

有料

支持下

好

上番線

利華個場可入12.5B?

買細12.5s

刷唔到上13?

想買1000

係

12.5s有d腳震

10

又下線了

似 我未買我仲諗緊

12.5s jump

想14.5b

一日未完場，一日都未結束

12c

20分鐘 好快過

12.5s頂到 派$100比樓主

面交ok？

爆左喇

針

好彩13.5s 14.5s頂到

屌，買早左12.5s